［黃色股票圈］ 除咗毛記之外仲有咩黃色股票

希望集合黃色股票名單，建立黃色股票圈

第一階段： 香港人齊心爆買1716 毛記 推到佢重回5蚊

之後再推龍門，光復號上市

it's useless, buy their product is way more better. The way you suggested only help those buying the stock at higher price

咁佢地集資咪可以發大個規模

番去讀下書先

282 壹傳媒

759
1137

開美股帳户，買美股囉…心水推介：美國軍工企業…

282

得2毫幾聽日買返幾手， 推爆佢

推高比大戶散貨

間公司係拎到發行果陣個價黎集資
當然如果自己仲有揸到股權間公司都算變相升值

有錯勿屌

就算個公司/集團係黄色, 你去市面上買佢d股票其實對佢無乜直接幫助, 去幫襯佢業務會更好, 如果唔能夠直接幫襯都可以試下間接d, 毛記咁你唔能夠直接畀生意佢做都可以多d去youtube睇佢d片

咁應該成世都輸錢

唔好咁快打定輸數

買完俾大戶散貨?
大戶沽落黎你又蝕錢,對黃色公司又無幫助

美股

股票市場邊係咁玩
正如之前叫人沽空16 、tvb咁
大戶睇住黎食咋

洛馬
雷神
TSM

幫襯黃店好過啦

巴菲特持倉入面個個都唔差，只係睇你識唔識買

如果買黃股票，幫襯黃店，然後股價上漲，再將利潤幫襯黃店，成個過程有冇幫消費者同公司增值?